DLS, 終於收到果4000蚊，歷時8個幾月

on9政府

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲未有呀屌

Same